機體倒地！

機體就嚟支持唔住啦

又話開私服

恭喜你 獲得新既機體啊

私服呢

好懷念

推到有私服